# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2014-2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-snapraid\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-12 08:42-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-12 13:42+0000\n"
"Last-Translator: Aaron Murray <aaronmurray27@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-snapraid/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "A data drive cannot be a parity drive."
msgstr "資料磁碟不可做為奇偶性磁碟。"

msgid "Add drive"
msgstr "新增磁碟"

msgid "Add rule"
msgstr "新增龜則"

msgid "Auto Save"
msgstr "自動儲存"

msgid ""
"Automatically save the state when syncing after the specified amount of GiB "
"is processed. Default value is 0, meaning disabled."
msgstr "做同步時，在處理超過所指定的 GiB 數量後，自動儲存狀態。預設值為 0，表示停用。"

msgid "Block Size"
msgstr "區塊大小"

msgid "Block size in KiB"
msgstr "區塊大小以 KiB 為單位"

msgid "Check"
msgstr "檢查"

msgid ""
"Checks all the files and the redundancy data. All the files are hashed and "
"compared with the snapshot saved in the previous 'sync' command."
msgstr "檢查全部的檔案和冗餘資料。所有檔案會被計算雜湊值來與之前 '同步' 指令所儲存的快照來比較。"

msgid "Component"
msgstr "元件"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "Content"
msgstr "內容"

msgid ""
"Creates a virtual view of all the files in your array using symbolic links."
msgstr "利用符號鏈接來建立一個包含你的陣列中所有檔案之虛擬示意。"

msgid "Data"
msgstr "資料"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期與時間"

msgid "Debug"
msgstr "除錯"

msgid ""
"Define threshold of files deleted to start the sync-process. default = 0 to "
"make sure no sync process is started while testing or if there are any "
"deleted files"
msgstr "定義用來開始同步程序的檔案刪除定限。預設 = 0 是來確定當測試或若有任何被刪除檔案時，同步程序不會開始。"

msgid "Delete Threshold"
msgstr "刪除定限"

msgid "Description of Buttons on Drives tab"
msgstr "磁碟 分頁上按鈕的敘述"

msgid "Devices"
msgstr "裝置"

msgid "Diff"
msgstr "差異"

msgid "Diff Script Settings"
msgstr "Diff 腳本程式設定"

msgid "Down"
msgstr "停止"

msgid "Drive"
msgstr "磁碟"

msgid ""
"Drive where content file is stored.  This file is a list of saved files and "
"contains the details of your backup with all the checksums to verify its "
"integrity."
msgstr "儲存內容檔案的磁碟。該檔案是一份被儲存檔案的清單，它包含了您的備份之細節，有所有的核對和來確認它的完整性。"

msgid "Drive where data is stored."
msgstr "資料儲存的磁碟。"

msgid ""
"Drive where parity files are stored which are necessary to recover from disk"
" failure.  For each parity drive, one data drive can fail without data loss."
msgstr "儲存奇偶性檔案的磁碟，是在磁碟故障時用來做復原。每有一個奇偶性磁碟，就允許一個資料磁碟故障而不會失去資料。"

msgid "Drives"
msgstr "磁碟"

msgid "Edit drive"
msgstr "編輯磁碟"

msgid "Edit rule"
msgstr "編輯龜則"

msgid "Enable Pool"
msgstr "編輯集用場"

msgid "Excludes hidden files and directories."
msgstr "排除隱藏的檔案和目錄。"

msgid "Exclusion"
msgstr "排除"

msgid "Fix"
msgstr "修復"

msgid "Fix Silent"
msgstr "修復靜默錯誤"

msgid "Illegal rule - cannot end with /*"
msgstr ""

msgid "Inclusion"
msgstr "含入"

msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgid "Information"
msgstr "資訊"

msgid "Level"
msgstr "層級"

msgid ""
"Lists all the files modified from the last 'sync' command that have to "
"recompute their redundancy data."
msgstr "列出自從前一次 'sync' 指令之後被更改過，必須從新計算它們冗餘資料的所有檔案。"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "No Hidden"
msgstr "不含隱藏"

msgid "Optional - Enter file or directory to undelete"
msgstr "選項 - 輸入要取消删除的檔案或目錄"

msgid "Parity"
msgstr "竒偶性"

msgid "Please first select a volume."
msgstr "請首先選擇一個磁碟。"

msgid "Pool"
msgstr "集用場"

msgid "Pool Share Name"
msgstr "集用場共享名稱"

msgid "Prints a status report of the array."
msgstr "列印一份陣列的狀態報告。"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Restore the last backup/snapshot."
msgstr "復原到最後的備份/快照。"

msgid "Rule"
msgstr "規則"

msgid "Rule Type"
msgstr "規則型式"

msgid "Rules"
msgstr "規則"

msgid "Run Scrub"
msgstr "執行清理"

msgid "SMART"
msgstr "SMART"

msgid "Scrub"
msgstr "清理"

msgid "Scrub Frequency"
msgstr "清理頻率"

msgid "Scrub Percentage"
msgstr "清理百分比"

msgid "Scrub percentage used for diff script."
msgstr "給 diff 腳本程式使用的清理百分比。"

msgid "Scrub percentage used for scrub button on Drives tab."
msgstr "給 磁碟 分頁上的 清理 按鈕使用之清理百分比。"

msgid "Scrubs the array, checking for silent errors."
msgstr "清理陣列，查找靜默錯誤。"

msgid "Select a drive ..."
msgstr "選擇一個磁碟 ..."

msgid "Select a volume ..."
msgstr "選擇一個磁碟 ..."

msgid "Send Mail"
msgstr "送出電子郵件"

msgid "Set to true if you want to scrub after a successful sync"
msgstr "將它設定成 true，如果你要在一次成功的同步後做清理。"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "SnapRAID"
msgstr "SnapRAID"

msgid "SnapRAID user manual"
msgstr "SnapRAID 使用手冊"

msgid "Snapraid Config Files"
msgstr "Snapraid 設置檔案"

msgid "Specify whether the rule is an exclusion or inclusion."
msgstr "指定這份規則是排除或含入。"

msgid "Spin"
msgstr "轉動"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgid "Syslog"
msgstr "Syslog"

msgid ""
"The following excludes are written to the snapraid config file by default:"
msgstr "以下的排除是預設寫入 snapraid 的設置檔案中。"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Undelete"
msgstr "取消删除"

msgid "Units in days."
msgstr "以天數為單位。"

msgid "Up"
msgstr "開始"

msgid "Update the pool."
msgstr "更新集用場。"

msgid ""
"Updates the redundancy information. All the modified files in the disk array"
" are read, and the redundancy data is recomputed."
msgstr "更新冗餘資訊。所有在磁碟陣列內被更改過的檔案會被讀取，並重新計算冗餘資料。"

msgid "Volume"
msgstr "磁碟"

msgid "Write logs to syslog"
msgstr "將日誌寫入 syslog"

msgid "snapraid-diff.conf"
msgstr "snapraid-diff.conf"

msgid "snapraid.conf"
msgstr "snapraid.conf"
